覺唔覺手機冇nfc應該拎去填海

係，大陸機有NFC=無敵